而家政府唔入疫苗數，死左果個D家屬有250萬咩?

連彩都無得派
點叫人打呀

唔排除打咗冒牌疫苗
唔賠

莊家賴皮，仲邊有賭客落注

出嚟遊行抗議啦

一星限定
賠

兩星限定
唔賠

三星限定
告返你詐騙 誹謗
賠返政府250萬

四星稀有限定
顛覆國家政權
送中/終身監禁